［突發］所有和理非同我入黎

和理非的你是要幫手的時間：

2019-8-11 ,

集合3至5萬人,22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" , 5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,

口講又好, 有Facebook既, 應該要幫手檢舉!

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,

大家請盡量分享出去~

每人分享比10至20個朋友, 記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

（時間無多，請廣傳）

@11Aug 2146

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

緊急召集🆘🆘🆘🆘🆘🆘
所有人歸位‼️‼️
2019-8-11 , 集合3至5萬人,

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

push